梁振英最後施政報告：拆灣仔運動場起新會展

特首梁振英最後一份《施政報告》明日公佈，無綫新聞傍晚引述消息指，政府研究在灣仔運動場的現址，興建新會議展覽中心。

行政長官梁振英明日將會宣讀任內最後一份《施政報告》。無綫新聞引述消息指，灣仔會展雖然目前正在擴建，但政府將在《施政報告》中提出計劃在灣仔運動場，興建新的會議展覽中心。

689死都要搞屎棍

死前都要搞屎棍
「體育界沒有任何經濟貢獻」

拆埋關口

拆埋港灣道啦

不如扑撚冧埋座新鴻基中心啦喂

會展其實應該搬走好d

嘩屌你老味
係咪癡撚線架

宜家係興引用4年幾前既舊聞做新聞
定係興翻炒以前既計劃做政綱

CCTV B新聞都有講，應該係689翻炒

即管俾佢吠多幾個月 等睇佢俾人通柜

睇黎佢冇得做 今次要做破壞王

拆埋中聯辦啦

唔俾你地遊行集合，唔准做運動

[wow] 東大嶼咪舊野
要等灣仔政府大樓搬先有決定, 會展站上蓋就梗啦

果度運動場唔俾外人用。